準備好聽日番工未？

唔洗

雙失唔好攪事

未呀
下個禮拜先啦

你慢慢

要翻學囉好未

唔洗
日日係屋企嘆冷氣 上網